如何失敗地呃居屋

被舉報

( Show Blocked User - 岳不群 ) 最新五毛

睇下條5毛幾努力開工

胡嘉朗 咁男仔名

咁都畀人查到?
between啲畫畫得都幾核突

一係廣告公司報串 一係間野報錯野比稅局

呢位巴打，我留意左你好耐，你好有潛質

照睇就係廣告公司條友畀人

唔會，應該係被識得既人舉報

收皮啦臭串連登乞衣—EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 : 儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
”我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 “

臭串想反追擊但話左自己係on9仔

垃圾乞衣仔你上水未？

又唔見佢查新移民隱瞞資產呃公屋攞綜援